[黑警想殺人] [黑警想殺人] [黑警想殺人] 請廣傳中信圍困事件!!!!!

條片只係3分鐘，請未睇過嘅一定要睇左佢！

簡介:
- 中信集會場地係有不反對通知書
- 有老有嫩和平集會，並無任何衝擊行為
- 黑警不斷放催淚彈左右包抄群眾
- 將大批人群夾於中信門外後射催淚彈入人群中
- 門外數百人無處可走，黑警仍繼續放催淚彈
- 大廈內嘅人亦受催淚氣體波及惟出口被催淚彈封死

本人在此讉責黑警
用逾十枚催淚彈襲擊
數百名合法和平集體示威者

請大家將呢件事廣傳出去！！！

集中討論Post:

我地正常見到催淚彈可以走避
但被圍困於一個地方硬食催淚彈有咩後果？

如果長時間暴露於或接觸大量的催淚彈氣體，特別是在封閉或人口稠密的環境中，則可能會造成以下的嚴重影響：

1. 失明

2. 青光眼

3. 喉嚨和肺部有嚴重化學灼傷而立即死亡

4. 呼吸衰竭而導致死亡

所以黑警當時係妄顧後果地企圖嚴重傷害大量合法和平集會群眾！！

推！！

推

你話催淚彈打暴徒都任你演譯啦

呢個好明顯係有人唔記得左呢個合法示威區
並且唔理實際環境任意妄為！！

大家要推爆佢！要求黑警公開交代！！

push

殺人政權

要求黑警公開交代!!

推去聯合國、海牙

幫推

黑警想殺人

黑警想殺人

推 睇到諗返都好驚

告黑警拎賠償啦

我朋友話李卓人當時都喺度，腥比佢睇，搞大佢。

PUSH

推 一定要追究到底

推，擺明想攞命

7

還原真相中，三語同步放送
香港版

English Version

日本語版

推！！！

黑警

Pish

呢壇野要追究到底！

點先可以引起到多啲人關注？！！

推！

請大家廣傳去facebook, WhatsApp

推
班黑警咁樣做得出 唔洗還？？？一定要追究到底！

賤種警犬

推到仆街

點解我地唔試下佔中信

中信而家代表緊合法同和平 唔好破壞呢個印象
集中返應該做嘅地方！

發夢見到
當日我係立法會道 見到煲底放左tear gas
前排一個個食曬胡椒抬翻黎後排近地盤圍街板

之後立法會道放左tear gas 食到正 睇都睇唔到野
我跟住大部分人走去龍和道方向
（題外話 當時睇唔到野跌低左 啲人差唔多走曬
有個得眼罩同普通口罩既女仔扶翻起我）

之後龍和道同立法會道交界又放左tear gas
回頭食住啲煙入翻立法會道 走向龍匯道中信大門對面停車場仔既急救站洗眼
（我同個女仔洗完眼後 佢比左張濕紙巾我）

之後演藝果邊又放左tear gas 所有人湧去大台底
大台一邊叫我地入中信 一邊叫警方唔好衝擊大台 大台底合法既

大台底放左tear gas之後 如HOCC所講 啲人好似喪屍片咁不斷撞擊中信到門

（我就同個女仔失散左）

我走翻入添美 係停車場入口入左中信走

（我想搵翻個位女仔 至少知佢依家有冇事
同朋友失散左 再加上睇唔到野 透唔到氣 有人救翻真係好感動 但同時會好擔心佢）